我能否改變投票選項('Can I change my vote')成為Google 熱門搜尋

某啲州比, 某啲州唔比其實好撚癲, 點解可以咁

州權

美國總統選舉其實係選緊嗰個州嘅代表去做最後投票
簡單啲嚟講係州嘅"內部事務"
咁當然用返當地嘅選舉法例

united states
美國唔係好似其他國家咁個個要聽晒中央政府支笛

係most咩,好似得7個得,但有搖擺州